[趁夜晚無乜人]如果12.8過到200萬人

如果12.8民陣大遊行人數過到200萬

我會喺禮賓門口大嗌 林鄭係甴近平㗎水炮車

屆時有機會直播

睇死香港好多港豬一定會嫌太凍 之後不了

利申我擺明係刷存在感 但走數就一定唔會走

到時實變成禮賓閣，xxxx禮賓部

夜晚出po都無用

推到你聽朝上熱門 唔好走數呀

so what

你估夜晚出po冇人睇到？

推

唔想手足死⋯

推 聽日見

連登仔真好人，冇人理

樓主我唔要你找數
捐100蚊俾星火就ok

Ok

lm

等你找數

LM

一個二個對樓主太好喇，好感動

過到二百萬先算啦

睇死d香港人今日講太凍，不了

睇撚死無
過到200萬呀我直播奶菊花都得

天氣咁好唔出黎行下點對得住個天

lm

樓主我好想找數呀 不過香港人係我認知入面最無骨氣嘅民族之一 高過支那少少

有撚咩